同個秘書好似產生左感情。。。

是咁的

呢排我個秘書成日有意無意同我有身體接觸
咁我就好直接問佢究竟想點啦

點知佢話鍾意我

咁我無應承佢，而且本身有女朋友

但係當個秘書約我我又好想見佢
有時仲呃女朋友話OT而去見佢
我應該點做？

：唔好理個秘書
：同女朋友分手

番工一個收工一個

唔好理個秘書再同女朋友分手

此post 已完
FF撚死全家

good idea

我法國你都幾留意我

食屎啦你

之前個post又係咁幫我推

屌你老母

咁夜仲唔瞓？

係飛我鳥山

上去做咩？

你係咪成日係廁所撞到你秘書

秘書是女的

你是咪女的